點解世一摩迪carry既皇馬會咁

冇佢皇馬係垃圾,有佢都係咁垃圾

冇左我朗

俾另一個姓摩嘅邪住

正想講
又話佢先係靈魂人物
冇佢供應皇馬咩都唔係
今季一冇左c朗就現形

而家祖記無敵咁滯

今季三冠王大熱

又話冇限供應搵隻狗都入
供應到4埸2球

場場比丙浪鳩射咁多球唔入 都囉到第一

意甲差距仲大過德甲

丙浪咁叻叻豬又入到幾多球

岩岩去到一隊新既球隊唔使適應?
而家3球4助攻,7連勝有3場直接關佢事,冇佢就冇7連勝,好失禮?
佢帶比祖記大量既進攻威脅,淨係入球?
如果係皇馬就唔用祖既數據黎比啦
係皇9年平均每年50球,呢個都係事實,仲有咩好拗

西甲榜首同分並列有幾垃圾

鬼叫佢唔爭氣輸左個第一俾西班牙

你話提子有機會入到4強先拎到世一

我都想睇有人超越5個世一既紀錄

仲有歐聯個場都關佢事

唔係佢紅牌比人趕出場

以條友成日爭波鳩射

祖記可能輸埋

牙朗入唔到波都可以拉空

又可以助攻

摩門教既神助攻左幾多
有摩神既蝗係咪場場大炒對手789呀
好想j助攻精華

今季只係打左八場，世一串連中場大師摩迪已經神助攻左2次仲唔夠carry？

得兩球神助攻點剪球皇片牙 出年先交貨ok?

前面擺個賓鳩馬有閪用
以前就話hold 波等牙朗上，唔識入波無所謂
dllm 而家牙朗走撚左啦，仲要佢把撚咩
又話拖舟契仔，而加契爺都走撚埋啦
快d 攔啦
發覺無你世界杯都贏撚埋喇
屌你

啱 同祖記交換M子可能幾好

我朗都剪到40秒助攻
摩神

朗都有4助攻 世一得2

摩神係神

😂😂😂

吹撚到冇牙朗冇所謂,冇摩迪皇馬變垃圾,笑撚死人咩

年年皇馬都分組賽提供笑話嫁啦

邊年？講黎聽下

卻奧斯就真係笑話

淘汰賽世一串連中場大師就王者歸來鞭你地屍

你有無睇波 上年咁快唔記得

成日話朗浪射 浪費機會 數據指出蝗射門次數 今年少左好多 相反祖多左好多 代表咩

代表射得多好過無得射
亂射都好，祖記未輸過

我地摩神今年準備50助攻

你識唔識波？ 摩神要用助攻呢啲數據證明？ 串聯成個蝗都夠啦

仲要帶領克羅地亞軍
數據反映唔到摩神既實力
FIFA既獎就反映到佢係世一

上年=年年
卻老真係同廢老無分別
世杯7到依家

依加又團結，更似一個球隊

痴撚線M子咁屈仲同你換賓周馬

牙朗咪又係入唔到波
今年唔好話50球啦 40球都唔知有冇

呀朗第一季去皇馬都唔係入左好多 轉球會唔洗同人再夾？ 唔好打咁多fifa啦

如果祖記唔踢佢走比佢夾多季
下季夾熟就入到？
我驚佢40粒都無

夾熟入唔入到我就唔知 宜家7場都5個mon 不過冇用 都唔識串聯成個中場

年年開季都有班反朗話牙朗回塘，可惜年年完季都收哂聲

等睇佢今季後上拎金靴

第一季其實好撚多
第一季冇踢兩個幾月
有4埸停賽都傷左幾埸
30幾球都有

西甲26球 全季33球7助攻 今季都係咁實比人笑到面黃
呀朗原罪

另一邊廂祖記啲攻力勁到癡線

Auther都好過佢啦